另外兩間維景

就算唔裝修佢

都唔撚住得！！

俾啲骨氣，大撚把選擇

香港人有幾可住香港酒店

住開百佳

你睇下海洋公園果間入住率

爆房

中旅呀 依家租俾政府開幾錢都得 無限budget回血劍

呢排好興Staycation，你搵個禮拜六下晝去酒店Lobby睇下，過百港豬排隊check in

住開m記

維景爆房酒店黎

而家重可以點裝修
7月1日之後, 所有活動都好似靜哂咁, 睇黎短時間都團唔到人出黎
大家繼續努力打國際線, 出唔到黎, 唯有做其他野, 盡做

維穩酒店

如心

呢間好嘢
隔離閪同普通住客撈埋一齊住

香港中旅國際投資有限公司持有
紅到發黑

全部紅色中旅社

好人好者點會租維景

住下酒店都港豬

未夠日數成班湧去酒店真係危險啲嘅
有啲仲話排隊用泳池
cls

九龍京華國際酒店 (Now: 旺角維景酒店) = 2003 年香港SARS源頭

在2003年2月21日，一名中國內地廣州來香港探親的醫學院教授住客，入住九龍京華國際酒店911房，將SARS傳染給和他一同乘搭電梯的其他十六名旅客。該名內地醫生曾在廣州參加SARS疾病治療，不幸被感染，於3月4日在香港廣華醫院不治去世。以他為傳染源，和他同電梯的外籍旅客把SARS病毒帶到加拿大等世界其它國家，大批香港醫院的醫護工作人員感染SARS，甚至不幸殉職。因此京華國際酒店911房被確認為香港2003年SARS的傳染源頭。

連登仔以訓街為榮

利申我唔會

但點解假日住下酒店係港豬

只要係享樂野係連登仔眼中都係港豬

開房

維景係 中旅集團
國企嚟...

如心好燃多人住
無得旅行，去荃灣西當渡假